行動台係邊呀連仔

國際台都未有

一定要搞

幾年前執左啦

連仔

出來回應下

直接覆我facebook
屌你老母個個就係我